{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3010621",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 블루마린펜션(오션&매미성뷰, 커피 쿠폰 제공)"
    },
    "text": "ブルーマリンペンションは巨済海の前に位置するペンションで、全室オーシャンビューで構成されています。 大きな窓から見える海を見ていると、自然と癒される感じです。 テラスではオーシャンビューを見ながらバーベキューパーティーをすることができます。 ペンション1階にはコンビニとカフェを運営していて便利です。 釣り用品を販売しているので、ペンション前の防波堤でゆっくり釣りも楽しめますよ。 船上釣り体験もできますので、ブルーマリンで特別な思い出を作ってみてください。 船上釣り体験は有料で行われます。 車から3分の距離にメミ城があります。 ペンション内にエレベーターがあり、移動に便利です。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、このペンションは同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、その理由で払い戻しはできません。 訪問者のレビューは次のとおりです。 海岸沿いに位置する清潔で静かな宿です。 客室は広くてすっきりしており、社長の親切な対応と海の眺めが提供されるテラスは旅行をさらに楽しませてくれます。 周辺にコンビニやカフェもあって便利です。 コスパが良くておすすめの宿です。 当宿は釣りに良い位置とコスパが良いという肯定的なレビューと共に、ゴキブリなどいくつかの欠陥と清潔状態に対する意見が反映された宿です。 親切なサービスや楽しく遊んだというレビューもありますが、電気グリルのレンタル価格が高いという意見があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーマリンペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ブルーマリンペンションは巨済海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブルーマリンペンションの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "ブルーマリンペンションの客室からは全てオーシャンビューが見えます。"
        },
        {
            "question": "テラスでは何ができますか？",
            "answer": "テラスではオーシャンビューを見ながらバーベキューパーティーができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション1階には何がありますか？",
            "answer": "ペンション1階にはコンビニとカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "釣りができる場所はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション前の防波堤で釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "船上釣り体験はできますか？",
            "answer": "はい、船上釣り体験ができます。ただし、有料です。"
        },
        {
            "question": "車でアクセスできる観光スポットはありますか？",
            "answer": "車から3分の距離にメミ城があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはエレベーターがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にエレベーターがあります。"
        },
        {
            "question": "同性の未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、同性の未成年者の入室は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "どのようなレビューがありますか？",
            "answer": "レビューでは清潔で静かな宿と評判ですが、一部に欠陥や清潔状態についての意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 343
    }
}